鐵板餐呢個ON9食法係邊個發起先

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

都係既

又撚新會然

好懷念